而家太子突擊甘就好忙碌

仲有屯門

拉

阿sir, 係咪哩兩個地方已有埋伏？